---
date: 2020-05-01 09:29:00
images:
- /uploads/hbc-310-3__q9n65x.png
layout: post
title: Portrait n°5
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Portrait N°5-Louise-Senior Fille.<br/>Fidèle au club depuis ses débuts, voici le portrait de Louise, ailière droite de l'équipe senior.<br/>Un grand merci d'avoir pris le temps de répondre au questionnaire, j'attends d'autres portraits <span><img alt="" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t57/1/16/1f609.png" width="16"/><span>;)</span></span> !<br/><a href="https://www.facebook.com/hashtag/teamhbc310?epa=HASHTAG&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARCiPEXDvJ8O8epWadcVrehVi2C4tyTOLlV-wZLke_3InCP9QMP9s9WN5X028u1ADahXHvAguXuEZcRHo5rQGfnWc_2ZhXHQ4YVWKIVg-oMUrm-KAYwBDPVqxFEZ1KtBBP5OPlKY5ucZzEjebWeoYIhLZvPTVOBfX8PBXN0q4X3416OQmwAYivBZiJhmrPl2HZi1ysJG01NauCWNHq9Mms3U9wmGqgpkbrLy9qbf--2S9FImWIPgibECDynU02d92g&amp;__tn__=%2ANK%2AF" rel="nofollow noreferrer noopener">#TeamHBC310</a> <span><span> </span></span></p></div>